進擊的巨人104 中文

點解出左104都無人出post ?

終於

好似有人跟開 有link我都廢事開post搞到人

睇好顎巨會由出場柒到故事完

萊納變身唔完全 所以平時由盔甲覆蓋個樣露左出黎 呢個應該係佢完全唔著衫既型態 廢到仆街一拳訓低

我陣間會唔會俾人炸 ?

有一群人對邊個開post好敏感

可能係因為完全封鎖左睇唔到

我無完全封鎖過動漫台嘅人

㓵巨人可以破水晶體？

艾倫一食左戰鎚就瞳孔擴張
睇黎又知道左好多野

難得㓵巨威左幾頁
去到最尾又柒番
點解要整個角色出黎就係為左出黎柒

幫你POST多條百度LINK：

留多次言

阿撚好撚醒，一見到萊納返生，就即刻丟低on9 嘴巨，衝埋去打柒佢

然後就冇晒力走佬

阿撚真係好撚勁，全場 MVP，判斷力行動力全部一流

如果唔係車力一個救全家，阿撚早就食撚晒全部巨人

痴線呢個發展超撚正
原來以為點都會係雷貝里歐做個了斷點知艾倫班人玩撤退再部署下一條戰線

唔講條撚屌on9唔on9
如果顎巨係內鬼 成件事會唔會冇咁柒

屌 萊納肯死未 死左十萬次都出返黎

顎巨
柒到累死隊友

艾倫食埋d骨髓應該算拎左鎚巨? 鎚巨個能力勁到咁, 比佢地走到馬萊國一定唔洗玩, 所以下集應該比人反cup

精彩

猿巨一定跟左兵長上左飛船了

唔關事

嘴巨既柒，係用黎襯托車力既智慧，同埋阿撚既成長

佢只會出一次柒一次，冇前途可言，勸佢快撚D 傳俾第二個

食完係未可以整鎚仔出黎打

有nigger

咁撚蠢都可以做巨人

MVP: 顎巨

應該會匿埋同韓吉果D 操到熟晒先出黎屌打馬萊

你睇阿撚佢完全掌握晒自己個能力、體力極限、配合三笠開無雙

就知佢呢幾年完全冇浪費時間

勁撚到癲

柒顎靚助攻

百度個人話被系統刪, 下載link在此

原來顎巨除咗衝出嚟柒 仲可以用做罐頭刀

仲要先變左人棍，再做罐頭刀

真係可以去求佢個心理陰影面積

下次阿撚見返佢，會唔會忍唔住笑？

冇顎巨點食亞妮

艾倫

仲做埋功臣tim 阻止顎巨被人搶走
意味住女巨人都未有咁快被吸收

真係成功食到鎚？都幾順利

結果又係開左口食唔到落肚

會，我已經報咗驚

笑完柒顎講返劇情
揸飛船個黑人唔似係牆內人

正到賴屎

個乜撚賈碧好撚煩膠feel 呀屌

對面隊點柒都冇所謂啦

見到個呢架 笑左

睇得出艾倫呢幾年真係老練左好多 係一點點累積翻黎 唔同一般王道漫無啦啦口遁下主角就滿lv屈人機 好撚精彩

佢呀哥第一個任務已經被人食咗 你話呢

顎巨同柒番谷有得fight
柒番谷至少唔會累隊友

賈big暴走令我覺得讓仲有機會死

遺傳

104話104期大家都威返次

係任務途中

所以進擊的巨人究竟有咩特別能力

不死箂納

自由の進撃

隻飛船點得番嚟㗎?
BTW,艾撚

超強分析能力又有大局感

唔係食唔到咩

睇到個個都等萊納救命個陣
佢個「你地俾我抖下 靜靜地死啦得唔得呀」個頁真係篤中笑點

比著以前，呀撚一定戀戰，誓要打死箂納贊走

食咗戰錘

食到，仲即刻load左好多野

第二個阿寶

btw封面有團長

比個豬隊友累死，戰巨對死魚眼絕望到

㓵巨應該無俾艾連食囉 俾萊納扯走左?

舊晶可爛左條女都冇知覺
阿妮會唔會早就。。。

雖然鄂巨好柒
但有冇人覺得艾倫同佢打諫山畫得好好，睇到好爽

㓵巨無事 戰巨食左

好彩無連食兩件 艾連會變到太屈機

戰巨應該無諗過第1次出場就要死, 仲要死得咁ON9

其實留低顎巨對阿撚佢地係好事黎

但係隻㓵巨咬爆左戰巨個水晶 唔係應該㓵巨食左戰巨咩 有錯既話自膠

地心吸力

今次竟然係中文出先
如果每個月都中文先就好喇

咬爆咋嘛

d 汁滴晒落去阿撚度啦

我上面講食到係指戰鎚
艾倫一拳打爆萊納面果下，萊納趁機搶返顎

比阿撚捉住個嘴 榨左戰巨做汁 之後阿撚飲左

戰錘一直眼甘甘咁望住結晶外嘅嘢
好頂癮 不過無諗過佢咁快玩完
仲唔cum玩過顎

你平時食飯咬完啲野就當食左?

佢畫到D血流落艾連個口當食左

艾撚食咗
留意其中1張圖艾撚上面有光

不嬲都話只要吸到脊髓D汁就得

倒哂入口啦
不如巴打你重睇啦

要脊髓液咋

顎巨

咁呀尼係咪一定比呀撚食左架啦?

我睇第一次以為係㓵巨唔小心食左
第二次先get到，個啲血就係脊髓？

個啲血係戰巨既全部

戰錘啲記憶夠畫番十至二十集回憶篇

㓵巨終於發揮佢應有既作用

屌成個人碎撚咗 咩腦漿脊髓都爆哂啦

我都以為係
根本係畫得亂出問題
係度問下都俾人圍插 連登都幾恐怖

同埋睇返窗口個班人啲對話都幾肯定係艾倫食左

胡桃夾子

我又唔覺下集比馬萊反cup
成個計劃係呀明部署
我唔信作者會整柒呀明

係窗口班人講我先知真係食左
我諗作者畫個陣都知係畫得唔清楚

我覺得會順利返到牆內 始終過咗四年點都交代下咩環境

咁都反CUP到我諗真係得猿巨唔係25仔先有可能

想當日尤彌爾喺森林都好好打
明明城市戰場應該係罐頭刀發揮既地方
搞到咁7

皮克仲有冇命捱埋落去 都幾煩膠

戰巨始終無乜實戰經驗
一開波就露哂底牌
結果艾倫完勝

又係夾硬寫到人傻仔咁
如果俾佢地0損走甩
真係同one piece 喺大媽度走甩一樣咁9

2525仔 計中計中計

痴撚線，明明畫得咁清楚
你話石田d戰鬥分鏡就話要估姐

其實艾倫而家成熟到有變3次完整進巨既體力、冷靜分析形勢、肯饒恕萊納冇再唸住令佢死得痛苦
會唔會連讀取記憶既能力都駕輕就熟，唔再受記憶阻礙影響
咁既話一吞完戰鎚就已經可以即刻讀取記憶唔洗再比女神抽水

0損？比車力射死果班你食左呀？

都冇食到

阿讓支FLAG立得愈黎愈高

咁所有人死撚哂好唔好

皮克都死埋嘅話成個馬萊智商負數㗎喇喎

唔知戰鎚嘅硬化破唔破到阿妮嘅結晶呢

2打6死幾多有幾閒呀
人地死撚咗幾個巨人喎，咁撚都要講明？

但我仲未明佢地目的 依家咁樣走佬走得去邊
翻到去島會比世界聯軍圍住黎屌

但願唔會拖

係呀係囉非黑即白

戰鎚個鎚應該仲高傷過顎

留意到巨人post特別多人唔用腦睇漫畫,真係個個月都有驚喜

你咪撚戇鳩喇

今集話皮克復原能力好慢喎 應該係呢隻巨人缺點?

正常就無可能反cup
但比佢地返到去島上馬萊國就無哂機會贏到, 比埋吉克佢地都無可能夠阿明 + 有戰巨既艾撚鬥, 個故仔仲難吹落去

邊幾個，數岀黎？
開瓶器，生還
不死箂納，生還
獸巨，未知
車巨，重傷
真係死得戰巨

咁多人睇唔明
洗唔洗整一頁畫呀撚講 "我食左戰巨了哈哈哈哈" 咁呀

戰巨出場左3話就收左皮 真係估唔到咁快
仲諗住以為可以玩多幾話

啊撚飲晒啲汁

未必 其他國家見馬萊淨翻3個巨人之力, 可能諗住滅馬萊先

彈藥要補充，人要休息
最緊要係艾倫同阿爾敏都無氣，仲點打

痴撚線
之前牆內由第一集開始死人死到收服返瑪利亞之牆已經死左勁多人
家下搵馬萊班仆街祭旗算基本野啦

鍾意亞妮嘅巴打可以打定輸數
原來解除結晶化嘅結果係成個人直接碎哂
就算現階段佢喺牆內未有方法搞 但至少唔會有命出返黎
亞妮爸爸

你話4-5年前畫功仲係柒柒地既時候就話啫
依家畫到咁清楚都可以睇錯

上面有人睇唔明 仲要話作者畫得差 真係R撚哂龜頭

如果好似踢波咁比分，今場巨人戰分數如下

牆內隊︰
艾倫 - 10 分 全場 MVP，判斷力、體力、應變力、魄力、決心全部一流
阿明 - 8 分 冷血地、毫無憐憫地大屠殺，完美執行戰術掩護同埋安排逃生

馬萊隊︰
車力 - 6 分 力戰退場，完全一個救全家，冇佢早就全軍覆没
萊納 - 4 分 雖然只係出現左一下，但成功分散左艾倫注意力，救左on9 嘴巨一命
槌巨 - 5 分 本身力量壓倒性，但可能久疏戰陣，明顯少打仗，戰術單一，榨汁而死，柒
嘴巨 - 3 分 一個字，柒
猴巨 - N/A 過早退場，而且作為戰士長幾乎冇指揮可言，形迹可疑，亦直接累死車力

咁又真係有畫左戰巨被人食左

係咪要全部俾人食哂先當死
一睇就知邊個傷啲啦

出師無名喎 係都屌爆個島先啦

錘巨食左啦
係㓵巨差少少先咬到

就番你班用屎眼睇野既人呀嘛 一陣睇唔明又係到嘈

艾撚成熟咗好多

咁佢本身嘅優點就係耐力同穩定性 除咗今次之外根本唔會派佢去最前線執行高風險任務

死又係你講，而家又話計傷重

島內人有哂計劃 又有內鬼接應
馬萊連佢地幾時會突襲都唔撚知 咁你想島內人點輸？

都係覺得阿妮會有命出返黎
佢仲有故事可以講

呢獲猿巨嘅表現真係負數咁滯 始終唔覺佢會咁易就比人收皮

想知嘴巨個3分係點得黎

所以結論係作者都選擇畫公仔畫出腸 你出黎吠乜呢

睇晒顎巨，自

如果亞妮bb真係俾艾倫食咗嘅話
我支持馬萊

殺左幾隻卒仔

算啦駡戰就免了 難得終於更新
認真睇咗嘅巴打繼續討論劇情
睇漏眼嘅巴打去睇多次啦

我就係話之後點行落去
你殺晒全世界d大使喎
外交點玩

之前中東聯合打馬萊都係見佢無咗兩個巨人至打(好似係, 有錯勿屌)

同意
加上馬萊完全低估左島內人對抗巨人既能力
馬萊做得最錯就係不斷送班無腦巨人去島上
等島內人學習點樣以人打巨人
馬萊成日持住自己智巨數目多就贏緊

擺到明25啦

艾倫練左咁耐 對巨人實戰經驗又多
雖然柒左咁多次終於都叫做威返下
咁先襯得起笠哥架嘛

套野就完 唔會再畫返歸再重整隊形啦

等睇呀撚暴走

咁樣奇襲法冇咩問題喎 最多屌下艾倫D智力開左外掛姐

上一話早段掩護車力有功

其實本身佢個機動力做近戰，車力做掃場，獸巨做投擲遠射
呢個組合可以好強

可惜獸巨太早退場
嘴巨又衝動亂9 咁跳

係呀 但聯合軍同島其實無直接關係
但依下島就係同全世界宣戰 無可能唔比人圍

阿爾敏都好撚勁 頭腦就當然啦 而家又打得
仲要解除巨人化後依然清醒 頭腦仲轉到

點睇都25，一開波唔玩散彈
等人匿埋晒先開散彈
之後比兵長一格ko仲要"炸屍"
呢下先係最可疑

如果好似路飛咁過左兩年都仲係on99咁我就想屌
依家既艾倫

睇見艾連用顎巨咬爆個下真心爽皮 艾連百屌成才

全世界既人都憎艾爾迪亞人

仲要兵長切佢後頸個頁有野飛左出黎
真係唔信佢唔係25

而家島上軍事科技進步 又有咁多智慧巨人
威脅大過之前好多好多

真
就算你唔打人，人地都會滅鳩你族

一定啦
兵長要殺點會炸
一定斬開佢100舊啦

有預感日本仔會直接出一款

顎巨開瓶器 / 胡桃夾子

然後笑撚死全部人，仲有搶購潮

但做胡桃夾子果下都要扣返十分啦

以前艾倫一味尻衝 依家見到佢醒左咁撚多 又好打 夠冷靜 似足艾爾文

萊納隻巨人冇甲原來咁撚型

你唔講我以為係負3分

好想知柒巨之後會唔會有鑊要咩
例如強制換人

馬萊冇咗車力真係唔使有好日子過
四年前兵長只係諗吓搵人啪針變巨人食吉克，淨係嗰一刻遲疑車力已經噬落去，嚇到兵長縮陽、彈出去
同埋皮克聰敏過人，俾人接走嗰刻懷疑有唔妥就叫啲狗公準備救人

我睇到好撚爽
完全估唔到咁樣食到戰鎚
巨人好撚好睇呀！！！

估唔到咁快出104

戰槌家族講到咁勁點知幾話就收左皮, 仲要眼白白睇住自己俾人榨汁但又乜都做唔到

好撚醒 仲要係打打下發現咗對手係個合桃鉗 即刻用黎開合桃再即刻啪入口

果下其實有d 非戰之罪

嘴巨係好撚柒

但佢柒在衝動，想衝去打隻飛船而冇留意到三笠女超人

到最後變成人棍再做埋胡桃夾呢下，完全係阿撚太醒目

即係自己 mark 唔住人仲仆左街係好柒

不過對方射個三十多碼世界波黎入，都冇計架

馬萊剛剛先打完仗, 依家海軍全滅又無左戰巨猿巨, 另外3個巨人又重傷, 正路都想入侵馬萊多過幫手啦

本身仲諗住係食左顎機黎開罐頭
點知係榨汁機
睇個勢仲要係一早預左可以用佢黎榨汁

真係要睇落去先知 , 不過艾撚都應該有決心與世界為敵啦
如果今日比嗰啲國家成功同盟都一樣會嚟圍島

出得一兩集就連家傳之寶戰巨都俾人收埋皮 真係碌柒

係要打多拳唔食埋佢

唔好嚇我呀

就算唔係拎佢黎食戰巨
佢咁樣衝動走出去比三笠斬斷腳
都係會比阿撚食啦
依家只不過係排左佢係戰巨之後先食先冇事

上集佢問兵長:唔係冇時間喇咩?
即係佢係知道架飛船會黎
25就99% 但係咪直接同艾倫佢地通諜呢
架飛船同個黑人有可能係第三方國家

飛船走夾唔抖趕住走
唔通馬萊真係會畀東洋國空襲

宣戰即被弒君，連個妹叫咩名都未公佈就玩完

實會，之後就話呀明比唔上艾爾文，之後又內鬥

其實唔一定寫全世界圍島
機師係黑人，唔似牆內人，可能有外國勢力幫手
之前仲有東洋國女人係艾倫發動殺Tybur之前離開現場呢個伏筆

Marley呢d國家樹敵咁多，比人圍攻翻都有可能
我覺得係有其他國家同島民聯手

講到d主角可以無限變身, 人地就得1次
返去睇月牙衝天都冇e套咁撚on9
頭2,30集好地地, 一多人睇出左名就變垃圾
仲要有咁多fanboy護航, 唔死哂佢恐冇撚用

好明顯係如果唔即刻打柒佢

萊納真係醒左再有埋甲

全部人都唔撚駛走啦

阿撚冇晒力，飛船又脆弱，俾巨人丟舊石過去就全卷完

自己TUM自己，為乜呢...
咁咪仲柒

未睇留個名先

一到月頭就好興奮
日日都等緊佢出

可能島已經得到第三方國家援助（應該係科技上）
所以先唔怕馬萊

黑人個名咁怪，仲要直接叫韓吉而唔係團長

0損？佩特羅同SUNNY嘅損傷你食左呀？

佢地一家同樣作為悪魔後裔 不但只對同胞視若無睹 仲要係加害者
抵撚死

一諗起mikasa暗示個故事無限loop 到入場叫阿撚停手唔好打 到宜家牆內好似win撚晒 就feel到個大twist好快到

讓其實都柒唔晒
始終佢都落到殺手射支雷槍
怪就怪皮克得返一口氣都識爆蒸汽擾敵
但我諗打埋今次車巨都要換人喇
鎧巨就未知
有機會係賈碧衝出去死
之後個男仔救佢受重傷
萊納就捨身比佢食

好想睇阿明點樣屠殺馬萊 佢又唔畫多啲

屌 呢幾集真係好撚癩

癲

推斷幾似一般漫畫走向 都合理
不過好難突然有針筒

都唔知你班主角光環撚撐乜
進擊巨人明明最無特點
但係pk 嗰陣竟然可以每戰每勝

超大型、韓吉飛船，阿卡曼嗰啲出場應該要多啲

戰巨D LOVE JUICE

阿撚之前柒撚左成100話都要比人屌主角光環

明好就收 不過我反而想佢地今次其實咩目的
純粹係要妨礙戰錘家族演說？定儲心積慮要搶錘巨？
好想知

1次???
又9UP冇後果

我估之後係兩個細路接手做車巨顎巨

俾人笑左成百集阿撚
依家威下都唔得

我覺得顎巨個口應該係巨人之力裏面嘅硬質化最堅硬
硬度應該比其他巨人嘅硬質化同結晶化更強

柒撚咗邊到呀
由訓練兵開始已經一路成長一路反cup，重奪牆捉間諜呀之類

不過都合理，因為講得通

但今戰好勉強囉

萊納最著緊係佢個煩死人表妹同法爾可

仲外交？阿撚明顯已經選擇唔係你死就我亡，對方都係一樣

東洋國有機會知道呢次突襲

反而吉克咁就DOM低法爾可呀哥 呢個位有少少驚訝

馬萊本身都犯眾憎，應該會俾人圍，但可能唔會衰到貼地。

已經唔係幾記得d 設定
而家食埋鎚巨會唔會多13年命？

仲要喺馬萊個場死咁多外交大使，點都要負責。

唔會

未講

格里沙食咗始祖都係冇延長，嗱嗱聲傳承畀個仔

下集到底會唔會講下猿牲呢？
最後阿撚係咪有可能食阿明？

我估
顎應該無咁快 因為佢上任都係呢四年內嘅事（繼承尤彌爾）
車力應該會由男仔繼承
萊納都似係繼續了結同艾撚嘅因緣先

顎巨就好似以前艾倫咁，一味尻衝。
佢以前仲好意思屌萊納係包尾，事實證明明明佢先係技不如人。

好似無咁直白講會唔會
不過艾倫好急住想食晒全部巨人之力

比阿撚食唔係因為冇延長
設定上仲未說明會唔會多13年命

我都報左警舉報你老母做雞

當年唔係狗巨，凱巨同獸巨一早就已經回收咗

如果結局係艾撚集齊九大巨人嘅話 會
前提係諫山會寫啲咁行嘅劇情

對巨人戰鬥 講求既係經驗同武技
艾倫已經係巨人對打中失敗多次 但同時累積左唔少經驗 （加上佢本身對人格鬥其實並唔弱）
今次最有能力阻止佢既應該係猿巨同鎧巨 可惜兩個都

佢唔死真係完全係好運
仲要累埋戰鎚
不過戰鎚一直個樣都好淡定咁
到最後個樣呆左

十分同意

佢食就死咗啦，佢食嘅話果一拳就係打落佢度而唔係救顎巨

所以樓上有人笑馬萊戇鳩放太多無腦巨俾調查兵團練， 其實係錯， 無腦巨另一作用防止有他國人入島同島內人接觸

我覺得個演講死既唔係所有國家既大使, 今集個黑人已經代表左島內已經同外界 (馬萊外) 有聯盟, 甚至有機會調查兵團出島原因根本唔係打馬萊, 而係結盟, 只係馬萊一宣戰艾撚就即刻比signal開打
東洋人已經係好例子, 咁其他聯盟國都肯定離左場, 所以而家唔再係島內 vs 全世界, 我之前驚既埋唔到尾問題都無埋

同埋無腦巨同智慧巨
兩個打法差好遠
殺得多無腦巨對打智巨冇乜幫助

艾倫仲有三四年命
進擊-始祖-戰錘

佢食咗亞妮我會想佢死

因為艾倫佢自己都冇咩時間

咬爆水晶過下真係睇到好撚爽
不要啊 不要啊

點解今次咁早既

呢話係我睇過咁多話最直白既一話

完全冇轉彎抹角，又唔使估黎估去

不過我會諗點解佢咁快手走人，同埋目的竟然唔似係要食哂佢地喎。

反而似係大大削減馬萊軍事實力。

似口爆

唔知點解
覺得顎巨事後會怪罪萊納
咁遲先出來
但又唔諗自己on9

快點住手！！

代入顎巨角色去諗，我真係寧願自己死咗去

十足十英雄聯盟、暴雪英霸裡面自以為可以救世界而沖出去雷死隊友嗰啲柒頭

點會冇，連冇腦巨都殺唔到就唔洗指意殺智慧巨

如果係咁
阿明食阿撚咪唔使咁趕時間

冇佢咁好打吖嘛

其實點解唔食埋嘴巨
萊納都俾佢打低左, 唔似有還擊之力
即刻跑過去食嘴巨都仲得啦

不得不說 粒seed真係爆得好震撼

咁食落去 阿撚最後要食埋阿明先爆到機

要趕飛船

如果顎巨果下吸左D血
咁當佢食?
好似惡魔果實咁,邊個食先,邊個有?

抖一抖先

風險太大啦巴打

有咩意外3個巨人之能力都無埋

差果少少時間...
咁樣好浪費

(條柒頭萊納快撚d死啦)

我明，但係要喺漫畫表現到出嚟至得

譬如顎vs 艾倫
因為人地機動性高，所以打呢啲艾倫就好醒去啲空曠地方打，就算人地點靈活都只能正面進攻，發揮唔到彈跳呀背後突襲咁

戰鎚vs艾倫

艾倫可能再耐啲先估到本體，可能一路打都打唔死，艾倫邊打邊跑諗辦法，點知戰鎚因為本體固定咗，所以戰鬥範圍出唔到某個半徑，所以艾倫就醒起原來要打死本體

以上我9up啦 但總之明明可以好豐富戰鬥過程，大家又最鍾意睇，唔明點解咁求求奇奇帶過

艾撚隻手係女巨個能力？
太久遠連佢食咗乜都唔記得

作者思想相當危險

戰鎚vs艾倫
打死左2次先發現佢變身係由腳開始 發揮自已可以變幾次身既體力 留看牌 已經相當精彩

艾倫可能再耐啲先估到本體，可能一路打都打唔死，艾倫邊打邊跑諗辦法，點知戰鎚因為本體固定咗，所以戰鬥範圍出唔到某個半徑，所以艾倫就醒起原來要打死本體<<<悶到爆 大路動漫打王方式

睇到14頁先發現阿撚隻手硬化咗有無old new到?
如果我睇漏咗嘅唔好屌咁大力

本身鬥打嘅話，艾倫可以打贏戰鎚就唔合理啦

其實識好耐 每個post都要答

一直都有用黎打

所以依加正面咪打唔贏囉 合理未

重睇第67話

算啦，唔覆啦，反正大家都各持己見㗎啦

根本得一個係到屌話阿撚太勁唔合理

算啦 佢已經駁唔到

thanks

淨係睇左近幾話就係到9up
成個突襲Plan左幾年，有晒情報，馬萊在明，艾倫果邊在暗
你搵Onepiece 果d見步行步靠熱血靠友情過關黎比

根本條友又係唔用腦睇漫畫既on9

其實果2話已經好流暢
搶先手, 講晒點分析戰鎚本體係邊
咁都有人屌

萊納岩岩出黎2版就救左嘴巨,咁都得4分

笑撚死,話阿撚PK每戰必勝

第一次單挑女巨人輸
第二次對女巨人又係輸,好在有阿明諗到掟三笠上去先迫到阿妮變結晶
跟住萊納自爆,單挑鎧巨又輸,有三笠幫手先反CUP但又比超巨炸暈仲比人帶走埋
瑪利亞牆奪還戰對超巨又輸,靠阿明捨身先有機會KO超巨
到最近對鎚巨又輸,三笠及時現身先走得到

今集單挑顎巨都佔唔到優勢啦,顎巨柒左先有機會比阿撚用

唔係三笠幫拖 ，艾倫 都捉唔住顎巨啦

由佢覺得啊撚主角光環啦

滅左幾萬海軍
食左戰槌
猿巨似自己友
車 顎重傷
全員平安撤退
呢個戰果島上一方收晒貨啦

屌
一嘢食撚咗下巴巨先啦on9

食完可以食埋阿尼

揸船個力架,艾倫果邊應該搵左外國勢力幫手了

艾撚變左第二個人
勁撚到 跳左幾個次元

一見到萊納就諗起呀寶需要抖

最好笑講到主角群無撚敵咁

係咁勁當初調查兵團就唔洗死剩9條友

整死戰巨好正

顎巨比艾倫當做合桃鉗咁用果下笑左
鎚巨只有眼白白睇住自己死

黐線，好撚精彩

點解艾倫俾顎巨咬爆手又搲爛面
兩野就可以回復返晒

有乜咁唔合理
第一野係鎚巨變緊身就偷襲
第二野係三笠用雷槍炸
1on1艾倫邊有贏

還艾倫一個公道，宜家叫番佢做艾倫啦

萊納個巨人化

應該話係接近完美既巨人化? (連皮膚/外貌都變到埋出嚟)
定應該話係失準既巨人化? (偏向無垢巨人外貌, 冇鎧巨既高防特徵, 都有可能係艾倫硬化太高攻 )

用埋最後既氣力回復

上面鍾意睇啲老土野就咪睇巨人啦

艾倫由俾顎巨咬手抓面
再用戰巨擋
最後乘機去用顎巨去咬爆戰巨
背後嘅戰略思考唔係要寫到明呀？

同一話，一氣呵成咁打落去，
咁都仲唔夠好睇？

同熟練度有關掛

唔好理啲戇鳩仔啦

因爲進巨的特點係回復力超強？ 其他智巨好似最多都係重生一次，艾倫有三次

當顎巨係 胡桃夾子

屌你重睇啦 進巨特點係乜都唔識
回復速度係同受傷程度同體力有關
艾倫變左三次加埋呢下回復身體 體力見底咪要走

擺明收皮版鎧巨
萊納情緒崩潰邊緣邊發揮到100%

有好多人都講到外交問題
但我重睇返之後就發現，阿撚變身出黎踩台嗰時，只係集中攻擊咗主要坐瑪萊高層既右邊觀眾席，之後有轉身同戰錘開拖了。其餘既觀眾席都係完好無缺，只係大戰嗰時先毀壞哂，咁當佢冇人踩人咁死嗰啲意外傷者，即係比阿撚殺死既外國大使只係寥寥可數，甚至可能係冇，總之大部分都成功逃離現場事後再作公開演講黎平息其他國家既敵意，都冇想像中咁難，唔會係"唔係你死就我亡"既地步

呢套漫畫真係太好睇了 有生之年睇到啲咁高水準既漫畫真係無憾

sor, 冇分段，亂左小小

依家個型態仲型！

國家之間既戰爭可以有好多講法
巨人就好似核彈咁
分分鐘而家兩邊平均左
佢話兩邊決定停戰減低傷亡
好似美朝咁嘴炮都仲得呀
Between 假設無人再帶巨人入島
巨人數目不變
其實會唔會島上已經無哂巨人
比人清哂

清左十世

牆外啲無垢巨人清哂啦
淨低牆入面啲超大巨

係囉 咁委屈仲唔棄？

重睇啦

上集吉克：你也知道 「沒時間了對吧」
今集架飛船到咗 啲人就講話架飛船真係準時

叫阿撚順口d

盲反柒啲定罐頭刀柒啲

車巨同鎧巨應該換人啦 一個重傷一個阻唔到艾撚出嚟
岩岩好仲有兩個細佬

最應該換係柒巨

真係屌你都廢事 咁垃圾唔好晒時間睇啦 知冇？

比較想知點解兩任顎巨能力會有差？係體質既問題？定血統問題？定我要重睇 ？

猿巨好撚鬼，想點架佢

使用者有冇腦嘅問題

其實戰鎚一族個目的係咩

成年無追巨人
個故事太多嘢唔明所以無睇
有冇咩中文網有簡而精嘅故事整合

今次都唔知頒甲級戰犯榮譽比顎巨定萊納好
顎巨: 驟眼睇一定係佢 直接令馬萊失去最大戰力+貴族
萊納: 諗深一層如果佢一開波100%狀態應戰馬萊應該唔會輸到咁 加上馬萊咁多隻智巨入面佢打艾倫同調查兵團係最有經驗

但總之呢兩條友應該都無得撈架喇換人啦

萊納救咗傻隊友

萊納個巨人樣完全同佢本人一樣

我喺到諗
科技會唔會已經發展到好似我地而加咁可以安全咁抽脊髓液
抽完抖幾日就無事

純鳩up

艾倫食戰鎚食剽妅似生吞雞蛋

艾連勁左咁多

艾倫一有機會就食戰槌，幾乎食埋鄂巨
即係牆內人目的係巨人之力而不是增加巨人數量（戰力），9合1應該係最終目的了

牆內外背後的王都落入艾倫手，應該有排回憶

雖然未出晒

但係我心目中超越晒 鋼鍊 eva個啲

One piece 個啲垃圾就真係唔好拎黎比低巨人

上面個幾條撚屌應該都係名校secrets 班傻鳩00後

撤退o既話應該盡快實行下一波行動
否則馬萊o個邊一定會諗盡辦法加強防禦能力
立體機動裝置又肯定有殘骸留低, 可以俾佢地改

岩岩睇返 啲人物個造型唔同哂 型到仆街

顎巨最睇唔起既萊納又死唔去
相反，女巨、大型巨人、車力巨人都相繼收皮

女巨未死嫁

仲要冒死救埋自己
在恥辱中存活吧

9成9幫島民

「沒時間了」

不過亞妮真係死罪難饒

如果真係要死嘅話，希望諫山唔好畫佢俾人食，畫佢自盡就算

如果真係有其他國家幫手
島班人點會認識其他國家既人？
應該係猿生負責聯絡

好睇到呆左

艾倫走個時個表情

個樣應該就係人嘅問題
你見梟同呀撚老豆個進巨樣都有明顯唔同
顎巨最基本能力（牙同爪）就一樣
不過點解睇得出能力有差別就大慨係訓練得多與少嘅問題
尤米爾根本冇接受過任何針對巨人特性嘅訓練

戰槌攻擊力+進擊續航力

咁快出
我好興奮呀

車巨應該唔會換人？
又未夠期限
智商又高

買左支62年紅酒突然搵到開瓶器幾咁開心

渣爆顎巨個頭好撚爽

莎夏

yes, 之前重咁撚串

咩訓練，可能有針打， 阿撚都係打咗針先識硬化

目前計畫應該係帶走所有艾爾迪亞人 變相係十三年後強制回收巨人之力 咁就可攻可守

今集兵長去咗邊?

地窖嗰箱硬化劑幾乎碎哂，艾倫淨係用得一樽都可以硬化到咁嘅地步

凱巨冇甲個樣仲青春過萊納本尊

馬萊仲維持到巨人傳承控制權嘅話，多數都唔會放棄皮克，馬萊冇皮克嘅話早就喺四年前冇埋鎧巨獸巨，吉克對佢都讚唔停口

好核突個人頭咁撚大

屌那星
好耐未試過睇一套漫畫咁激動
唔敢想像動畫化會點
巨人太好睇啦
(心中己經係個人神作)

親生仔
動畫第一季個陣
作者被問最鐘意的角色第一係佢

呢家有冇變就唔知

原來痾撚扭斷咗波克個頭
所以唔會比佢食到

賈碧粒子彈就算中艾倫，艾倫巨人之力都會復完返啦係咪

定中頭即死就復完唔到

復原 打錯字自膠

如果係咁大規模馬萊國應該收到風先岩, 收容所咁多艾爾迪亞人知馬萊國無可以聞唔到味

我覺得而定個計劃只係backup plan, 原先唔打算開戰, 只係艾倫比signal要開, 調查兵團先諗計全身而退, 原因在於早幾話有個士兵講係艾倫比signal開戰, 加上米卡莎之前同艾倫再見面就叫艾倫走, 個段對話顯示調查兵團都唔想係人群開戰, 死太多人

顎巨炸汁果幕笑撚到我

阿明變超大型淨係為左showoff

其實鎧巨都好柒， 起身得咁型， 諗住同艾倫有番一場大戰， 點知一拳收咗皮

佢已經冇咗鬥志，佢俾人嘈醒，起身只係為咗救個柒轆隊友

我對鎧巨呢個look好想嘔

Btw又要等一個月

應該有好多解釋同回憶

視乎作者想一氣呵成講哂主線先定解釋先

做乜鳩

呢邊多數要死一件先走得

佢地各自都救咗大家一次， 加上呢兩條友細個有牙齒印， 佢哋兩個之間嘅關係真係好微妙， 相信呢戰之後佢哋兩個會互相理解，變好兄弟

重睇上集

我覺得鎧巨唔會換住啦
一定會俾佢同艾倫見多次
跟住覺得女巨人會解除結晶
可能佢地三個 或者同埋其他人傾返次
再決定收唔收佢皮

好柒喎

顎巨肯，鎧巨都冇心機啦
佢喺地底向艾倫求死，已經唔想做人了

佢唔死係最麻煩。

On9讓特登避開個細路搞到射唔中

馬萊歷年嚟最值錢嘅女人，就算佢傷得幾嚴重，馬萊應該都唔會咁快放棄佢

艾倫好似比艾爾文附身咁
分析力強，成個boss咁

萊納一定無咁快死
依家艾倫做緊既野同萊納當年一樣
作者咁寫一定有佢用意

無食到罐頭刀巨人

明明韓吉讚都呀明艾爾文上身

猿生已潛水

阿寶

最重要萊納始終覺得差佢阿哥好多野， 無得唔救

東洋人都似25

馬萊同艾爾迪亞個關係有d似德國佬同猶太人
唔通係聯埋第三方國家一齊做低馬萊???
(艾爾迪亞人本身係比馬萊當哂奴隸先搞成咁，如果依個時候反水+同其他國家合作搞馬萊，咁話唔定有得將功補過?? )

估計鎧巨應該俾加碧個仆街繼承 因為作者之前幾集講過血緣關係對繼承有影響 加碧依家成個癲狗咁 跟住萊納俾加碧食咗 加碧睇到萊納個記憶同埋萊納繼續係加碧記憶度生存 到時加碧呢個角色就好正

咁多代顎巨都係柒下柒下咁
呢幾集睇佢真係0作用
如果比尢彌爾玩番顎巨分分鐘仲勁過而家個細路

咁又唔係 依代識硬化 上代俾普通巨人圍死

吓, 好明顯依家隻顎巨勁過尤彌爾好多啵

反你老母水個臭化閪

用顎嘅能力來爆開晶化戰錘再食，諫山呢招高到，完全圍繞自己設定又可以令人出乎預料

我諗吉克搞咁大場大龍鳳變節
目的係保住爺爺同嫲嫲
佢當年舉報老豆都有保爺爺嫲嫲
所以作者之都畫艾倫同爺爺見面
吉克唔可以直接走
一定要喺馬萊人面前戰敗
咁先唔會俾人察覺叛變
禁錮車力同顎都係佢做
目的係唔想睇住佢地死
睇佢連食物同尿壺都準備埋就知
不過冇諗到車力咁醒
走到返出黎仲全程實佢
唔係豬隊友顎打亂陣腳都冇機會鬆人

不過我諗車力應該發現左
可能之後又會用返吉克嘅親人威逼佢

用巨顎破水晶真係阿明級數既聰明

真係好正
btw做咩每個留言都有負皮

如果車力條女死左，但無人食佢，咁車力個巨人能力去左邊/會消失？

因為有個on9認為所有動畫漫畫嘅post都要由佢開
比人開左先所以發脾氣

隨機送俾一個艾爾迪亞人到 直到覺醒就開始計十三年

想睇阿明既實力去到邊
今次剩係截斷同消滅左馬萊既海路補給 唔夠喉

隨機落入尤彌爾子民bb體內

係咪得我一個覺得佢地架飛船除左走佬之外，係用黎扔超巨落去再炸多一次 ？

應該唔會用咁大個箭靶走佬掛 山上D士兵應該就落到黎

阿明版超巨冇鼻

就係用黎炸果d 兵，唔知架飛船可唔可以升高d 然後

咁點執返呀 太高風險
做唔做到短時間變第二次都係問題
雖然艾撚可以變三次 但超巨體積大咁多 未必可以好似其他巨人咁每次變到同等體形

佛地明

因為有人開唔到post

仲廋左好多tim

其實八隻巨人係迷能力互克好似洛克人咁，

嘴巨爆到結晶，今集又話車回復能力係零

瘦弱過貝爾托特嘅好多 所以我估佢未必做到短時間內變兩次

文盲都睇到漫畫

一直覺得呢個設定好怪，講到巨人力量好magical咁，永遠唔會消失

我地見到嘅超巨已經一直岀緊煙 蒸發緊 未必係瘦

貝特霍爾德都唔可以連續變兩次啦

咁硬化技術都要練啦 冇睇錯的話呀撚今集個拳頭打落萊納度係有硬化

屌我只係話佢無鼻同瘦係因為佢蒸發緊姐 又無話佢可以變多次 負皮做乜春

咁當然啦， 馬萊係官方有組織多年經驗應用巨人之力

艾撚識硬化打人好耐啦

唔洗咁勞氣 正皮當錢換咩
我就覺得係阿明超巨嘅特徵 而唔係蒸發咗先少個鼻

咁似香港d 黑警既
我覺得巨人呢套野真係好適合形容香港既情況

女巨人除咗有對波之外真係無咩特點

係咪得女人先可以變晶石

我其實係想講佢都係啪硬化針之後再練習先知點控制呢個力量

好似講咗女巨人係最均衡最全能，乜都做得

女巨算係綜合型 局部硬化 行動靈活
只係每樣未到最勁 同時無乜缺點

係平均性加叫冇腦巨人

局部硬化能力會唔會係後天打針攞返來

我發覺每個留言都有個負皮

係平均型加樣樣識少少
可以好似始巨叫巨人但唔可以控制
可以好似盔甲巨人一樣硬化但只可以一部份
耐久力長但唔夠車力長
可以好似鎚巨晶體化但唔可以遠控

唔知 但我覺得唔係

正解
加埋亞妮格鬥技同冷靜頭腦

進巨能力係乜？

好開心 仲有咁多人仲追緊/追返巨人
想當年 王政篇 邊有見過推po推到10幾版

阿爾敏食咗超巨後，好似未笑過

我反而覺得王政篇最好睇

同數碼暴龍皇家騎士第十三位一樣

所有巨人都要聽始巨話

但進擊巨人可以不受始巨控制

自由選擇

其實佢出世到而家, 都勁少笑

除咗笑鳩顎之外有咩笑得出

貝爾托特，你當時嘅畫面就係咁 呢句

上面有巴打問點解超巨好瘦

因為超巨係海中心大自爆

自爆會消耗超巨身體

之前係牆內都係細細區炸超巨都解體

今次佢係海中心炸到入市中心

唔講真係唔留意佢好少笑 團長都係 聰明人都係少笑？

邊度話過始巨控制到其他有腦巨人
咁戰鎚就唔會做到二五仔啦

咁撚大架飛船 好容易打落黎姐

新一篇無邊個舊角色有笑過喎
阿撚，mikasa

鎚巨出賣民族呃飲呃食咁多世，同香港班共狗一樣，最好連住大屋班細路都死埋去

見到隻垃圾俾人爆汁好爽

其實佢算唔算25仔呢

如果王族始巨真係好似戰鎚講一樣

預料第三季啲偽粉見巨人打交打得少，睇文戲唔明屌尻爆

睇完你呢句諗到點解啊撚唔食柒巨都要打鳩鎧巨先 有鎧巨㗎飛船無可能走到 雖然其實俾士兵用槍都打落黎

有,望海嗰陣

兵長幾乎冇笑過

艾爾文，成日自己無啦啦笑
嚇撚死其他人

動畫王政篇應該好睇啲
漫畫淨係睇啲密密麻麻嘅對話都有啲辛苦
如果你學過排版嘅就會明係咩一回事

我係到諗緊飛船上面會唔會有堆死囚打好晒無腦巨人針準備空投落去之後先走

佢細個同艾倫分享禁書嗰陣笑得幾開心

「這個是海，蘊藏着商人十輩子也採不盡的鹽 」

島內人有針咩

咁快就有

潛左入馬萊咁多年，偷到d 針返黎都唔出奇

成個族都俾人當生物兵器咁非人看待
唯獨是戰鎚可以做貴族兼實際掌權人

知道冇腦巨人都係人變之後笑到兵長都驚咗佢

我都幾肯定無可能

雖然巨人係因為動畫入面打鬥做得好而爆紅
好似今集咁打得乾脆利落 係好爽
但我始終覺得文戲先係巨人最吸引之處

猿生一定有

猿生一定識啦
唔係點將平民變無腦巨

咁姐係要捉同胞 拎嚟做巨人
咁同馬萊有乜撚野分別？

見到架飛船我以為佢地帶埋炸藥過黎 炸爆馬萊

用番之前偽王權班撚樣
有無得諗

其實係佢介紹進巨同王族滅阿卡曼

而唔理其他有腦巨人

加上王族可以改變自己族記憶

推測出來

已呀撚性格
會讓自己條命比阿明食
所以阿明就係輪迴者

如果要咁樣屠城 超巨應該繼續破壞or一野訓落城到
所以無可能放無腦落去屠城

50話只係講佢用坐標控制無垢巨衝向戴娜巨人 另外三個巨人係感覺到 無被控制

牆內一定唔會用無腦巨人
因為成年事根本政治不正確
用自己國家既人黎做棄子
完全唔合人道
贏唔到其他國家既尊重
變相搵唔到靠山幫手

啱呀 自己變到同馬萊一樣冷血 憑咩要殲滅馬萊？

同埋我覺得唔會一口氣屠城 點都交待下4年後牆內變成點 軍事實力進化成點先

設定冇講過唔可以改變其他有腦巨人思想

例子係連有特殊血統的王族都會因為始巨被強制變成先王

加上王族沒變始巨都已經可以用特定方法讀其他巨人記憶

劇本個鎚巨由初始到依家根本就係主角既食物

低調出場，連名都唔知，水晶化後一句野都未講就變左漢堡飽

馬萊一路都同其他國家打緊

戰巨記憶實有方法解結晶化啦放心

agger
連登仔最鍾意嘅阿尼同女神都未講

全部都係你自己諗出黎

設定冇講過唔可以改變其他有腦巨人思想->設定都無講過話可以改變 只係有講過記憶承傳

例子係連有特殊血統的王族都會因為始巨被強制變成先王->只係每代繼承者都被不戰之約同先王思想影響 所以女神家姐同叔叔有陣時會好悲傷唔知點做

加上王族沒變始巨都已經可以用特定方法讀其他巨人記憶->source

本身同惡魔的約定就到

始古不戰之約就係要成個族等死

女神老豆捉左阿撚個時綁住阿撚咪試過讀阿撚老豆進巨記憶羅

還有好似唔只係比先王影響直頭係比先王食撚左

性格同語言都大變

其實用顎巨食戰巨呢下先醒
既然戰巨可以做到女巨一樣變水晶
分分鐘唔洗用顎巨咬爆女巨
食咗戰巨都有方法解

隱藏戰力戰錘初戰就輸左
除非戰錘唔只一個
唔係馬雷果邊就仆街
戰錘家霸住所有巨人秘密
其餘班人咩都唔知

其實巨人已經唔只讀記憶連預之未來都做到

戰鎚可能都係係預知到知道阿撚到左

只係睇唔哂結果

用之前互通記憶果個情況睇有可能只係進擊能力
仲有第一集個「給2000年後的你」
有可能係個仗打左2k年都未完

簡單d講以我睇到現在理解

始巨同惡魔交易完後悔之後鎖國等300年到

戰鎚係外面做外交唔會影響到先王計劃佢都唔理

因為比阿撚老豆搶左始巨，先王睇唔到個段未來

所以戰鎚係後備方案

點知比阿撚都搶左

呢度點睇都係激活阿撚啲記憶

係預知定係調查
都未有解話
讀取記憶嗰度
係咪記憶錯亂又未知

諫山唔似會就咁拋低一兩件無頭無尾嘅事
好多嘢佢都會通過其他角色嘅對話解答咗

屌
係透過兩者接觸 艾撚睇到老豆嘅記憶 女神睇到嘅係以前嘅同家姐嘅記憶 女神老豆係睇唔到 如果唔係就唔會問佢你睇到啲咩

感謝巴打圖源支援 我仲以為自己記錯

點撚樣俾先王食撚咗呀

上個post你post出來嘅
讀到記憶就唔會問家姐去咗邊

其實都唔係影響係直接合2為一

先王係新王族記錄一部份

呢到睇來我理解錯左不過就睇返先王講法好似真係只要係同族佢就改到記憶

果d嫌打鬥唔好睇果d快撚d棄左呢套漫畫

明明呢套野最好睇唔係打鬥
係講個劇情緊湊性，同埋大量伏筆回收

想睇打鬥你地返去睇jump啦on9仔

簡單d講先王佢自己可能同戰鎚決定左成族未來

阿撚佢地反抗先王決定好的路

就係唔知作者點解決同惡魔交易的代價

先王係打算自閉等時間到等死

數下9巨
島派-
始巨
進巨
戰巨
女巨
超大巨
猿巨(變節)

馬來
車巨
顎巨
盔甲巨

女巨獸巨未知係咪真正用到

巴打猿巨同女巨都係不安定因素

島
進巨 戰巨 始巨
超大巨
阿卡曼

馬來
車巨
顎巨
盔甲巨

其實55波島個邊比較危險

玩過飛行棋都知3只棋同一格比人一食左就3隻一齊收皮啦

班淨係顧住巨人打交、嫌文戲悶嘅人，同埋踩巨人嗰啲話咩「睇巨人啲打鬥倒不如睇超人打怪獸」嘅人

係呀，如果佢哋只係鍾意睇「『愛與友情』堅勝一切奸邪」嗰類嘅劇情，巨人真係浪費佢哋滿懷熱血嘅人生，返去煲超人打怪獸打發吓時間都冇問題

第三季係日本放送協會NHK綜合播放
全日本同一時間放送 勢必對人氣有所提升

話我過份解讀啦

對比同期嘅戰士隊師兄弟，亞妮又真係冇為「身為馬萊戰士」而感到驕傲過

大膽假設，其實佢根本就對巨人之力冇興趣，甚至佢呀媽係上一任女巨人，而亞妮因為頂替咗佢呀媽而唔開心，登陸樂園之前佢呀爸仲叫佢唔好死，要有命返到嚟，「就算世界上任何人話你唔啱，爸爸都會企喺你嗰邊」，可能係亞妮曾經有意無意表露出佢不屑成為「榮譽馬萊人」嘅態度而遭責難

佢打柒萊納嗰幕仲發脾氣話「艾爾迪亞同馬萊根本冇個係好人」，或者佢嘅諗法裡面其實係寧願早啲返屋企搵返呀爸

幾有趣嘅推論
好想作者講多啲亞妮嘅故仔

但佢有份殺調查兵

講定先我係有炒車嘅覺悟

所以我自己都講過佢死罪難饒，我寧願佢係自盡都唔想見到佢俾人咬碎

所有繼承咗巨人嘅角色 無論正邪都會有被敵人殘殺嘅一日 只可以話巨人繼承者嘅悲劇

104期好慘，明明當兵諗住殺巨人
點知變咗殺人

馬可：

不要走呀 難道我們連說清楚的機會也沒了嗎
哦，咿呀 （咔嚓）

104期最慘嗰個

又話今次巨人大戰會有作者好鍾意既角色死既

上個po個個估讓條打把會死
點知都係打偏左
依套野真係好難抓佢路

有重要角色死
的確錘巨算係

證明作者鐘意女僕play

當初睇呢套野完全冇諗過主角果邊就係巨人果邊

進擊係咪有預見未來嘅能力？

亞妮殺撚左咁多人, 一定要死!
當日調查兵團既人死得幾撚慘呀

唔好咁講亞妮啦

我上集講 唔猶豫得 一猶豫實死
點知今集諗都無諗就打落去
不過唔明點解唔中

佢話比車巨d蒸氣影響左

你確定無猶豫？ 佢自由都質疑自己 仲要有格個樣係猶豫

真係好柒
完全比三笠捉哂佢路

衰d講句
無腦巨人都勁過佢

又唔好咁講
堡壘作戰佢都救過萊納一次

我都覺好好睇
但好多人都唔鐘意文戲...
如果黎緊呢季動畫做到王政篇...我真係驚收視低搞到冇下季

最後結局要一人集齊所有巨人之力
阿撚要食小敏

除左三笠走哂樣外，呢幾集真係好撚高質 由比人當家禽到成長到報仇殺返轉頭 主角團個個有成長

有坐標之力就夠做啦

救？ 你肯定佢想被救？ 戰場越出力越勇代表戰死機會越高， 你係想彌補過錯先出力， 定想戰死而出力

第一季ED

淨係兵長vs中央憲兵嗰幾幕都有排J啦

睇住戰巨隻眼珠望來望去，最後比人揸汁對眼大到

三笠真係
另外想問無腦問題，邊個位講島上所有無腦巨已經清哂？

買重讓

希望動畫組會汁靚返三笠個樣

好撚正
不過如果真係走到，
咁又有一大輪劇情先再打仗
作者又話就快完既
但我都聽睇槌巨d回憶

艾倫物一次見到海個幕有提過已經清哂班無腦巨

90

我覺得阿撚應該有拮過女王

整左好多斷頭台老鼠夾

揸飛船係黑鬼嚟 但印象中牆入面都係得Eldian Ackerman 東洋人 咁個黑鬼係咪代表牆入面喺呢4年有同外界其他國家接觸？印象中啲大使嚟到馬萊個收容區嘅時候 都係有一樣膚色嘅人

感謝

馬萊話要重新徵兵,
已經話左俾大家知會同帕島人覆桌
況且我都想睇帕島呢4年嘅故事

響巨木森林殺殺啲增援兵同兵長小隊

兵長條女呀

條女畫得幾靚
可惜比呀妮一腳踢死

仆街啦阿妮

踩死
踢死嗰個係咬脷師兄

依段真係睇到拍哂手掌

阿妮同萊納必須死

唔好咁啦你。。。雖然我都鍾意亞妮，但呢段我都幫佢唔落

點解要咁傻女。。。
點解要咁聽萊納話。。。

亞妮咁慘 又靚 比次機會啦

動畫d作畫同音樂真係做得好好
呢幕正到

但係佢殺左佩妮

佩托拉

佢呀爸仲叫兵長好好看顧住佢，嗰刻我反而戥兵長慘，比著係我我寧願講個事實出嚟，等自己好過啲

邊撚度靚? 靚? 佩德拉靚佢千萬倍
俾返兵長條女我

放電筒真係估唔到係咁用
唔怪之得兵長同獸巨要對錶又話時間到了

可能下集尾
吉克就係艾倫既飛船出現

屌你勁緊湊唔覺唔覺就睇完
阿撚搶埋戰鎚又升lv

槌巨既回憶,歷史既真相,牆內既4年,仲有好多野寫 有排都做唔完

超巨型個眼神好SAD好SAD,好似看破紅塵咁

希望唔好比人反cup

紅蓮同奧米加都冇聽話wo

兄弟重逢又唔驅呀

不如睇番d簡單d漫畫，例如比卡超之類。

一定唔撚放過女巨人啦
艾倫睇住佢殺哂d人
又內疚點解自己唔出手
仲要咁撚憎佢

萊納就應該會放過 可以再慢慢傾下
艾倫仲俾佢知道返當年艾倫死老母個陣既感覺

如果飛船被擊落 ，即係阿明計劃失敗
估計 都係有d人上唔到船慘死心

俾著你有一次過摧毀成千上萬人條命既能力你都會看破紅塵

你睇05就知
奧米加同紅連都係世界樹既走狗
係赤腳馬獸有同人類接觸先 背叛13皇騎

其實去到最後大部分皇騎都唔聽世界樹枝笛啦 包括最忠心既顱骨獸 去哂幫手頂住數碼世界

我講緊前期姐
後期咁就當然
如果仲幫世界樹 05班人 就好似tri 02班人滅哂團架啦

食晒9隻之後
隻巨人會唔會變到超巨型馬面有波四腳獸

但講緊全部皇騎其實唔係強制要聽命於世界樹 每隻都有自己自由意志行事 但始祖巨能力應該係令所有巨人強制聽命於佢 不過依家進巨同始巨都歸阿撚所有 唯有睇作者開估

喂數碼暴龍出去傾啦

飛船擊落咁會冚家產架喎

屌

我個名

拿分裂做九巨前就人型嘅 真係有波

求其叫阿撚阿明跳出去變巨人接住

讓本來都諗住殺皮克
咁即係個plan唔係想集9 巨於一身，只係想削弱馬萊

咁點返去牆內呀

阿明唔變巨人落去收割戰果
應該係核爆完一次已經無力

阿尼用巨人能力用到出神入化
戰鬥能力又高
9 巨入面最勁應該係佢

回憶會補完返啦

亞妮, 萊納, 吉克一定要痛苦咁死
屌你老味殺撚左咁多人唔撚駛還呀?

未入黎之前都覺得食唔到鎚巨 係下巴巨食左， 阿撚的表情好似講緊"唔L係呀" 我都有d失望

講返現實 咁我想問點都有d渣留返係下巴巨掛 咁果d點計？

邊個落肚先就比邊個？

搾汁

佢一個已經ko左三萬個
仲有得變多次會唔會太屈

阿明

留言又開始被負皮

我覺得法爾可一定會阻住賈碧

我都覺得三人組應該要死得好慘烈，對於有咁多人對阿妮有感情，我感到不解，對佢無乜感覺

有冇諗過其實搥巨比顎巨食左，所以艾倫果下瞪大眼心諗：屌！食唔到

扭住佢個頭

我都唔係好明點解咁多人同我一樣鍾意亞妮，本來我都覺得自己係異類

如果係咁，個故事都幾ON9。
咁樣作嚟為乜？

邊個嬲到每個留言都負皮

#

仲有邊個咁得閒，啱啱上返水果個囉。
樓主唔識規矩，洗定個八月十五啦..

叫佢食屎，負我啊笨

無

我鐘意嘅係佢嘅頭腦同冷靜
就算佢有強勁格鬥技 但其實如佢所言佢都只係一個柔弱少女 例如對爸爸嘅執著、對馬可嘅內疚
雖然係咁 但係馬萊沒有一個是無辜的 我希望佢死喺島民手上 同埋交代多啲佢嘅故事

戰槌好似係皇族？艾倫食左佢有覺醒能力？

假設艾倫冇臨時發現到下巴巨人可以破水晶
咁佢個計劃原本係諗住點行嘅呢？

Plan A：食後頸就可以奪取錘---------->水晶化奪取唔到

Plan B：攞舊水晶回島再慢慢搞？

但b嘅話 等佢會慢慢回復體力就會反擊艾撚

佢本身應該連戰巨係咩形態都唔知 更加唔好講水晶化
艾倫佢地依家仲係無方法解除阿妮水晶化
所以帶返去又太危險 隨時喺飛船自爆
本身應該隨手DOM低佢架 多謝罐頭刀啦

有冇講過奇行種嘅由來？

亞妮同吉克必須死!!

亞妮、三笠、莎夏

仲有賈碧呢個變數
唔知會點
係中途見返吉克，俾佢勸返屋企
用槍射爆飛船陷家產
定射低幾件，不過俾人打到重傷，發誓要報仇？

仲有隻鎚巨俾人埋單真係睇到心涼
屈完武裝又屈結晶化
終於俾人收皮

太多野要交代返
作者實會俾飛船順利返去

上船之前應該最少傷幾個啩

個島科技樹咁快進化到可以整飛船

法爾可呢個角色作者花左好多心機刻畫
終有一日佢要與艾倫為敵
但佢到呢一刻都仲係唔想打
作者一定會俾個理由佢去打
法爾可最重視嘅係加比
如果加比有咩事佢就有戰鬥理由

睇阿撚要搵本體就知佢最初係諗住鎚巨同其他一樣咬頸就食到
如果唔係有罐頭刀我諗一係就坐飛船時掉佢落海一係就冒險帶走佢之後埋咗佢

應該係外援

而且都唔算新科技，阿撚老豆細個已經有

本身根本就冇預到顎同車力會參戰，即係話由一開始就只係諗住來食鎚。
所以如果見到鎚有水晶，應該會即刻選擇放棄撤退。

所以話佢冇同猿巨夾埋邊個信

低能仔靜雞雞負皮以為有用

加比死撚硬

加比上慣戰場覺得自己好撚勁鳩衝

事實係人地當佢細路女先死唔去

會唔會係輪回/未來的知識入左艾倫到 所以幫到手發展科技?

正常係咁諗。

依家島國係世界第一強國, 無一國有力去挑機。係都跟四圍殖民又多牙齒印嘅馬萊算帳先。

今集完，一見到首飛船出現
猿巨都肯定100%叛變左
完全解釋左上集佢話就夠鐘無時間

超巨同d戰艦既比例 點都唔止50米阿嘛

我估猿生扮死 然後同兵長一齊去飛船走佬

兵長都消失咗 兩條友匿埋一邊

開槍打穿飛船唔會打爆架野

如果作者係尾田，阿撚一定啦會有今日

阿撚真係好撚型好撚型，上集咁有自信話戰錘冇哂偈仔，本來有d暗湧怕佢一野反高潮，今集一出原來諫山係疊埋心水呢役俾阿撚型到落底，真係好撚滾動

我都覺

感覺阿明既超巨，比起貝爾托特版仲要巨大、殺傷力更強

巨人版既偷襲珍珠港

唔知係咪進入蒸汽時代既關係
連黑人都引入埋

20世紀初科技

大大力轟入深海=封印 變巨人又好 解水晶又好 俾水壓壓到肉醬意粉咁

我覺得貝爾托特版勁啲
多肌肉好左
阿明版肋骨同頸椎都露左出黎
連鼻都冇埋

成百幾層樓咁高

其實係咪特登再變大d
反正超巨都係不能久戰

直接用超巨 壓碎佢

兵長小隊

戰巨其實幾好抽 同埋招數幾多變
可惜遇上有阿明頭腦級數既艾倫+新武器雷槍+mikasa

阿撚野野下手狠而準 最正係個句 萊納 後會有期 好有boss既感覺

換係以前，一定點都殺左萊納同開瓶器先走

個賈碧煩撚到閪咁
死撚咗去啦

隻飛船係吉克架，詳見92話。

呢套咩黎?

應該有好多架既
只係唔知團長係邊到班左架返黎啫
黑人機師都有
完全唔出奇

本身牆內科技只係收埋，唔係無發展

真係個個國家有世仇咩，最尾咪又係講力量

外傳lost girl，不過呢段唔知係咪真嘅

唔係收埋 唔係無發展 而係被中央憲兵阻礙所有科技發展 令牆內無得進步
阿爾敏父母係被中央憲兵殺嘅

艾爾迪亞=猶太人

阻礙民間發展啫, 中央憲兵自己收埋唔少野研究

正傳有講過阿爾敏父母係被中央憲兵殺嘅 係王政篇兵長同漢吉捉咗其中一個中央憲兵拷問嗰陣有提及過
佢地殺過亂講野嘅老師（團長老豆）、想飛出牆外嘅父母（阿爾敏父母）
話為咗牆內和平穩定喎

坐飛船真係好冒險 隨時滅團

105話：阿撚用戰巨能力扑碎左呀妮比米卡沙食左

阿卡曼好似無得變巨人

會唔會有機係女性宿主先可以將自己變水昌？

晶

屌你老母賈碧幾撚時死

塞水晶入口再禁住個頭咬爆
再滴d碎落把口
暴力感十足 希望動畫還原到個神髓

真係好撚乞人憎

以前既艾倫囉

唔同,GABI明顯陰險好多

艾倫係憎巨人咋喎
依隻死八婆係比人洗晒腦唔當島民係人

咪又係見盡家園家人被毁仇恨嘅輪迴 明白島仔個邊既情況後咪=依家萊納同艾倫

講緊佢打中東果陣D表現

好期待呢幾集動畫

艾倫以前係中二，條傻鳩係連是非都未撚分得清就以為自己好撚勁話要殺邊個殺個個

有生之年

你都識話係比人洗腦啦 佢有得簡咩 ？

憎咩唔重要啦⋯巨人都係島外既人引進落黎既 佢憎巨人個陣都唔知依樣野

其他人都比人洗腦啦
又唔見個法爾可有佢咁克人憎

艾倫呢家唔執着於仇恨啦, 而且嗰陣連巨人點嚟都未知
真係大個仔
但係個賈碧
淨係可以佢殺人,人地唔可以還擊咁

場仗其實都大局已定，馬萊元氣大傷無力攻島之餘分分鐘仲自顧不暇，艾倫拎哂始祖王同戰巨記憶即係已經知道世界既真相，個局勢好多發展方向個故好有潛力 睇多兩話就應該知最後結局大概會點發展

個陣嘉碧係作為一個軍人由細到大都係當戰士候選人/軍人咁train去打仗 有啲基本計仔都好正常 佢個陣家園都冇俾人嚴重破壞 但艾倫當兵個陣已經又死老母又冇咗家園已經失哂理智 淨係識9衝斬巨人 兩者都係遇到重大遭遇時會失哂理智狂沖狂叫 風水輪流轉 今次到牆外人體驗下被入侵既感受

有冇人好欣賞艾倫呢個主角
以前雖然係衝動左d
但未至於無腦,識得學職敵人既長處
唔會太過感情用事,知道萊納佢地係內鬼之後只係傷心左一秒就下定決心要殺死佢地
之前因為自己既決定而害死成隊利維爾班,但都只係有一秒覺得自己錯
過左一秒之後就諗通左認定呀妮先係始作俑者
經歷好多錯敗都唔洗其他人哄,好多時都係sad左一陣就自己企番起身,唔似其他王道漫畫既主角咁
依家大個左仲有勇有謀,好似樣樣都係佢計算之內

同隔離海柒王形成鮮明對比

鳩斬巨人只係代表艾倫果陣智力低
唔關佢品格事

但GABI利用同情心扮平民去殺敵
成件事係好低賤

爭做盔甲巨人個陣成個小學雞咁已經好撚憎佢

越寫越撚垃圾，路飛仲係on99 咁，山治又係咁寫柒佢，劇情套路一撚樣，推進分鏡又拿捏得差，根本水都篇之後就回哂塘

吉克做25仔證據係得一句"時間唔多 ?"

反雲=賈碧
係唔係都屌左先

仲迷雲我同你開年啊

棒球手套

其實，洗唔洗作者搵一頁畫埋吉克自說自話「我係25仔，哈哈哈」先算

死老野快d死

如果係得一句 點解會理解係25 ,而唔係 馬來軍 已經開始包圍佢地 阿撚佢地根本無時間進攻

作者真係好勁
4年後好容易就畫到艾倫勁有主角魅力

艾倫下次變身多左功能？

由幾時開始

同埋仲有好多伏筆
之前睇過百度篇文分析左對對吉克黎講,艾倫先係最重要,座標反而係其次
吉克第一眼見到艾倫個時係唯一一次表露左自己既情緒

原來係驚機關槍 射飛船

瑪利亞之牆個場比團長兵長搞場大龍鳳偷襲都識護頸，今次正面衝突反而無擋到收左皮？

一開波馬雷做到請君入甕咁
又話知道有鬼又佈署好晒
結果比人禁住打
唔會真係下集反cup掛

我覺得係馬萊無諗過自己有5隻巨人都會輸
衰輕敵
同埋萊納放棄治療 吉克早早退場 呢啲都係馬萊控制唔到既

太睇小對家

之後話你知原來女王一早同全世界拆掂左
幫世界清除馬萊既巨人等佢地瓜分馬萊既資源
佢地就帶全部族人返島合家歡完場

王道漫畫 ？

啱 我到而家都係好在意瑪利亞奪回作戰嗰陣佢同艾撚講嘅野
睇得出佢係好執著艾撚 見到艾撚即刻連任務都差啲唔記得

調番轉困啲馬來人入牆到

要佢地輾壓全世界就無可能既
不如集中返啲巨人
用扮牆既巨人同島上面果啲無腦巨
加蒸汽機動部隊當軍事籌碼同全世界和談好過
全世界都怕牆入面啲巨人行出黎踩蟻咁踩死佢地

破壞車力d炮原因就係
原來就係防佢飛船到比佢射爆

呢場巨人大動畫化一定勁正

要等到第幾季

佢地係有佈署，所以咪有咁多對巨人炮，只不過完全唔夠打之嘛，
同埋應該下一集就會睇到多D馬萊增援。

雖然先104話，但計番每話係正常漫畫一話厚度2倍幾已經差唔多250話

如果第三季做到睇海 咁第四季就有

邊個 ON9 咁得閒逐個 reply 負皮？

突然醒起島上幾時有飛船技術 好想知呢四年發生過咩事

12集王政
12集奪回

留番比我地啲孫燒比我地睇

有冇機會好似鋼鍊咁一次過出哂

唔明點解果陣第一季咁紅，但出完24集就隔咁耐再出

但keep high quality 喎
要等都抵嘅

漫畫畫得太慢
如果跟住咁長
分分鐘好似火影咁一大堆回憶
好既作品 值得等既

84幫阿爾敏啪針嗰幕
艾倫同兵長講嗰番說話

猿巨係咪上到島比阿撚食 ？

哇真係辛苦哂，幾乎每個回覆都整粒負皮，成30幾頁

睇返87集 原來一切早就預謀
袁生可能一開始就係無間道

104話推到30頁 個post開咗幾日都仲係熱門
幾耐無試過咁旺

咁逐個正評對抗

無計
個合桃夾太震撼

月刊同週刊緊係唔同頁數

負皮條友咁有晨心mon住post逐個負皮

第幾集？
想睇多次

你係咪忘記左 無腦巨都有奇行種

唔用 同 無 係2回事

回家吧王家獸巨

上一集

睇翻46話 最忠誠既艾爾迪亞人

咁大架基洛夫飛艇，用黎走佬都幾辛苦

車巨未死一定要留
柒巨同鎧巨就要換

暫時睇進巨其實最廢
不過依家智商搭救

車力同鎧係同期嘅 兩個任期就10年以上了

我覺得只係未完全公佈哂進巨特點 唔係特別廢

鋼鍊就難啲超越
始終鋼鍊係由頭好睇到尾
不過其他都認同

依家完全睇佢 智商 經驗 同心態去打

點解有人可以咁小器，負評足咁多個回覆

我覺得一定超越鋼鍊

好想艾倫快d講戰巨d記憶出黎

細細個就做無間道

咁即係計顎巨食左錘巨？
咁下集顎巨有冇得揸錘仔

乜睇巨人真係咁需要用腦咩

起碼都開佢名啦
死都唔知叫咩名

內心戲 ： 心諗阿豬西你打還打唔好打到我舊水晶先得架

唔用腦睇 都算
唔用對眼睇 都算啦
post都唔撚追
幾個人問過啊條白撚癡問題

花絮：女僕戰巨表情合集

同場加映皮克被口爆

其實今話諫山作畫bug 睇到女僕個頭本身有啲血 跟住之後有兩張係冇血 突然之間兩張又有返血

望到佢之前個表情好串好淡定咁
最後就死 個樣呆撚左

咁扔完之後阿爾敏點走

1. 88話梟講,細袁生會同馬萊爆自己既王家血統,而家睇返無依回事
2. 87話都講艾族「用巨人之力同東方敵對國求援；派兵力入帕島搶始巨」，而家就係發生緊咁既事
3.而家唔知梟成個計劃係點。但係佢係島上放左老豆，係大陸唔通無放到人？

係唔係有王族血統就會變奇行種？
食艾倫老母果隻係唔係奇行種？

嗰隻王族黎，係奇行種

作者未解釋過奇行種係乜
不過你嘅見解又幾合理

好似死前有強烈意志會變奇行

source

應該唔係
尤彌爾本來都萬念俱灰，都係變奇行種

枝針啪唔唒就會變奇行種

無咁多王族血流啊

應該心諗，點解會爆到既

有一隻識講人話既矮巨人

亞妮殺左咁多人都算
佢殺既方式仲要係勁仆街又踩又盛仲要拎氣人地條鋼線當波咁轉

咁都唔使死？dllm

關咩事
佢當時好對手好似中左古惑的槍咁斷左
腳同口都用埋先殺到

好似波咁轉單野點計
果陣睇動畫果時個心好唔舒服

唔好再幫亞妮講好說話喇
只會令大家更憎佢

想問下女巨係咪得女可以用？男人食唔食得？

可以

其實佢係戰錘家族既人唔係女僕 一百話佢變身同艾撚打之前講左句「阿哥你既犧牲唔會白費」

話說艾倫爆巨人嘅位置係唔係泰巴府邸？
如果係嘅話泰巴氏咪一夜滅族

白費了

艾撚係收容區爆喎

不過戴巴一族全家去左收容區既，不過漫畫無show過佢全黨死清光

都唔係既，佢阿哥想世界向島宣戰，而家都係一樣結果，只係世界無左戰錘。呢一步戴巴一定無諗過

好期待真正既幕後黑手係邊個
而家馬萊手上既巨人幾乎收皮，高層係101又死唔小，仲要連戴巴家族同戰錘都冇埋
成件事一定唔止咁簡單

東洋人定位都有啲鬼，但係未有跡象證明佢哋對艾爾迪亞人顯露敵意
大當家喺休息室裡面同日本婆打個招呼，然後個日本婆就提早離場

佢就真係慘
佢就負責衝前排打大佬
後面就有卧底扮死走佬
比人捉左無人救仲有個豬隊友幫對面助攻

出賣民族咁多代 享受咁耐榮華富貴 唔慘啦

呢隻咀巨d牙睇落睇落無尤彌爾果隻咁尖，咁都咬得爆舊水晶

另外阿明仲係無腦巨果時明明好細隻，食左超巨大之後大成咁，咁到底係咩因素控制巨人size 之前馬萊軍又可以控制size

劑量？

雖然艾撚進步咁大好好J
但感覺上自從拎返上幾代記憶後艾撚人格慢慢淡化左
例如佢記返起殺左老豆前妻會用老豆個第一身講：「原來是妳啊 」
依家冷酷又機智既性格又越來越似梟
某程度上佢依家同始巨一樣都受過去既亡靈影響
差在過去亡靈無145王咁強意志

馬來士兵都講過可以控制劑量
我係奇怪阿明 無腦mode同超巨大mode 個體形差別點造成
定係size大本身就係超巨能力之一，食左就一定係咁大

阿撚都會大嘅，人大左冷靜左都唔奇

明顯地係超巨型巨人既能力啦
應該任何一個人繼承都會有呢個體型

就好似咀巨咁
邊個繼承都會有尖牙利爪同開瓶器功能

如果又食超巨又食咀巨....

遲d係咪要食埋阿明

但之前女神老豆lam到一滴針劑都變到勁大隻喎

咁撚樣都有得奇怪 巴打快d搵個人食下好

因為之前仲係無腦咪正常size
食左超巨變左巨咪大大隻

個煩膠妹幾時死

見到每隔兩頁就有人講阿爾敏要被艾撚食⋯⋯
而家漫畫入面已經有講過艾撚最終目的係食撚哂啲智巨
結局一定係集齊九大巨人召喚神龍

食錘巨 係要削弱馬萊咋掛

唔知點解見到馬萊艦隊覆滅就諗番起偷襲珍珠港，加埋日耳曼樣既島國艾爾迪亞疑似同東洋國合作，個種不祥預感更加勁

巴打真係好醒目
如果唔係嘅話超大型巨人 點解要叫超大型巨人

女神老豆好似話「特登揀咗強力巨人」俾女神用
不過大隻還大隻 行動力弱

英文版裡面艾爾迪亞人啲名真係德語格式嚟，尤其係讓個姓。。。而耶格爾大概由jäger(獵人)轉換出嚟

正解
今日重溫返倒轉睇到5十幾集
女神老豆話揀左強力巨人比女神
話就算艾倫變左巨人都應該打得贏
（凱尼專登解左艾倫個口套想食花生 ）

Between發現左樣嘢，唔知係咪old news
艾倫進巨個樣同臬既進巨個樣一樣
但格里沙進巨人個係個大份鬍鬚佬

格里沙個巨人身型同吉克嘅巨人身型一樣

佢哋撒退會唔會係撒離馬萊

但唔係返島

依家既艾倫真係好正呀

阿明變身個位就係向住馬萊雷貝里歐區個碼頭爆，104期SET燈又係沿著果個方向放
所以架飛船應該係去馬萊另一個地區，但三笠又話返回我們的家

盲腸

馬加特有晒準備都係輸得咁慘，太睇少立體機動，定係有後著？

太依賴巨人既力量，平時係大陸到靠巨人打人玩哂，變左敵方有巨人就唔識應付

等睇接完人U TURN...

見到阿撚勁左咁多真係好感動
當年連大食妹都覺得佢正廢柴

係..仲要島內人打巨人當食生菜..

又送D冇腦巨人俾牆內人練左100年
而家捉蟲

有無人覺得艾倫一生都好撚慘？
細個睇住老母俾人食咩都做唔到
大個立志要絕巨人種，點知大家都係同胞
被自己啲戰友背叛
同時又不斷睇住同伴因爲自己死
後面又發現老豆好耐之前已經被自己食左
繼承記憶果陣仲要體驗翻上幾手既悲慘過去
正常人根本一早就痴左線

做佢個位好大壓力 一衰左成個島就gg
就算大仇得報都係得番幾年命
跟本冇平安開心日子過
所以20幾歲已經看破紅塵

其實最傷心係三笠
本來諗住一生一世報答阿撚
點撚知終於得到世界真相、離開牆外之後，阿撚得返幾年命

咁都算啦，諗住最後幾年瘋狂扑野打種都好丫
點知阿撚食既係進擊巨人
係點都會繼續前進，絕不停下腳步
即使係要大屠殺，但都要繼續做落去，誓要得到自由為止
根本無家可歸

我懷疑，進擊巨人既真諦，並唔係能力
而係自第一代以黎
就係由記憶同性格去決定繼任人
因為呢個世界永遠有一小部份人係不安於做畜生
寧願死，都要自由
就好似 Matrix 入面 Zion 既存在
又或巨人入面調查兵隊既存在
總會有人有好奇心，總會有人想行前多一步
只有呢d 人先會被揀中做進巨，然後代代相傳，為世界帶黎改革

然後過多幾年阿爾敏又夠鐘
但自己又冇艾爾迪亞血統，眼白白睇住佢哋走

點解最原始既女巨人會咁危險，其中一個原因當然係能力太強橫。

其二，就係進巨既特性。

依家睇落，不斷前進係一件熱血而革命性既野。

但去翻以往統治性既時代，呢種特質只會帶來不斷既戰爭同破壞，野心有增無減，亦不甘困於現狀。所以古代女巨人基本上係一個神一般而且極度危險既存在。

而不戰之約亦係某程度上一個保險，一個封印，一個底線，希望連最後丁點力量都唔可以攞黎挑起戰禍。

進巨本身係冇乜特別能力，冇乜攻擊性，防守都差過人，總之只係有腦袋既普通巨人。

所以當你推斷落去，就會發覺皇室血統點解會掌管始祖巨人，而且咁緊張去保護同收埋呢個能力，而非其他巨人之力。

因為佢地清楚最麻煩既唔係工具性既巨人之力合併，而係原始巨人既思想同自由意志，因當始祖能力不受不戰之約影響時，基本上已經等於有翻五成既原始巨人，另外五成就係功能性既能力(鎧，鄂)。

如果不戰之約係用落鎧巨人，其實世界都會大亂，但極樂島上皇室偏偏就套用咗不戰之約並掌管始祖巨人，等同封閉咗佢既巨人之力，亦得到了好長時間既和平。

但依家主角阿撚，基本上做既角色就係解封咗呢隻魔獸，到今集仲成功食埋一隻功能性巨人，咁已經係一個有一樣武器既自由思想原始巨人，得到主人角色既優勢，因為工具永遠都係有限制，非巨人之力既中心。

所以基本上，呢場係兩邊人捉緊一場好長遠既棋，好可能死咗都未知結果係點，只會一直存在喺記憶，又繼承人一直傳落去，而剛巧我地目擊到呢一段既博弈。

所以如果阿撚真係要集齊九巨人，咁佢先係世界既惡魔。

有趣嘅分析
前幾頁有人話進巨廢 因為佢無乜強項 純粹係艾撚控制得好
進巨應該係九大巨人未分裂前 象徵住保護人類 為尤彌爾子民而戰嘅嗰份決意同野心
但我覺得進巨最強就係永遠為自由而前進

最後一句我就未必完全認同
我始終認為進巨象徵住為尤彌爾子民嘅自由而戰

如果真係嘅話 好期待艾撚未來會點樣運用得到其他功能黎實踐

呢樣其實對應返吉克話艾倫比佢老豆洗左腦, 最重要如果巨人記憶可以控制本體既話, 恐怕艾倫都變到佢老豆咁

不過既然吉克已經同艾倫組左隊, 肯定仲有d決定性既秘密/記憶佢地知道左而未講, 加上而家局面唔再係島內vs全世界(今集個黑人+東洋人), 個情況都唔再係之前諗得咁絕望

真係好想知艾倫老豆點打贏始巨
話就話無咩經驗 未控制到 但係始巨能力係咁意都收進巨皮
而且艾倫老豆自從潛入之後咪一樣好少機會用 仲要無硬質化格鬥術之類
今次艾倫打戰巨如果唔係三笠豬巨顎幫手最多都係打個和
但係艾倫老豆可以輕鬆食左始巨 仲要始巨無水晶護體

話唔定老豆去牆內一路上殺左唔少巨人練功呢

不如問點解艾倫老豆可以單拖用進巨由境界線走到去牆邊
途中應該有好多無腦巨 睇返三人組都係好驚險先由海邊去到牆邊
艾倫奪還個陣又係牆外有勁多無腦巨圍鎧巨
而且個陣時艾倫老豆嘅進巨應該係唔識硬質化同好少巨人化經驗
照計應該會比無腦巨圍死艾倫老豆
究竟點解當時艾倫老豆可以咁勁一條友自己走到去牆邊?

其實好似無講過食多d智巨就可以同時使用2種能力/變融合版嘅智巨
可能只係可以根據唔同情況決定用邊隻智巨

唔排除幾集後俾作者打臉

進巨機動性比較好?

今集結尾係兵團在街上保護深入嘅氣船撒退。諗諗下，如果氣船只是接兵團散水，就實在無必要深入，在外圍接收兵團就可以。似乎氣船係要運好多人/貨走 (又或者要unload好多嘢)。

但公道講句佢都差d偷到雞食左艾倫，係兵長神救

其實阿妮結晶左咁耐 無外力因素情況下係咪可以自主還原返 同埋個宿主係咪唔會死
如果係咁既 艾倫收集埋餘下既巨人(超巨應該例外 佢唔會食阿爾敏掛...)
之後同阿爾敏一齊結晶化自己 只要佢地唔死 全部巨人之力都寄宿係佢地度
咁就唔會再有九大巨人出現 應該可以同牆外世界和談到掛

下次大戰就係島人vs全世界

所以我覺得係觀點與角度既問題。

主角群有自己既一套所謂正確價值，

但世界其他人都係有自己一套價值。

所謂和平都係要以強橫力量得到，而唔係口講既承諾。

就好似核彈。

詳情可以睇返地下室嗰集定唔知艾倫返去搵訓練所長官嗰集
訓練所長官有次係牆外調查發現格里沙
亦都話嗰次返城既路極少遇到巨人
可以推斷為格里沙殺晒沿路既巨人，一路行一路練功弓

其實我見作者編寫都幾有現實既因素，一直都帶出世上不同人都背負著重而難以改變既命運同責任。牆內就話有不戰之約姐，但牆外世界甚或阿克曼，都會有難以置身事外既命運，一直推進佢地去到呢一個衝突點。

可以話，冇咗邊個角色並唔係重要。因為世界就係咁樣，各方有各方利益，有歴史背負，有國家責任，有敵對關係。

事實上，如果馬萊從來冇動作，周近國家都會有可能做同樣既野，因為巨人本身就係一個極不穩定既不安因素，將心比己，如果你係鄰國元首，既然做唔到絕對防守，咁就唯有主動出擊，反正你都覺得巨人根本就唔係
自然既產物。

咁要打破呢種僵局，就要一股新勢力介入，為世界帶來平衡。其實你話島上既王可能係熱愛和平，但係，如果你用成個世界黎睇，佢係全世界最自私果個，亦都間接令世界不斷經受戰火，而自己就隔岸觀火。

當最有機會改變現況既勢力選擇逃避，咁佢只係會背負沉重既罪去享受虛假和平。佢以為走咗佬改哂記憶，就會好似重新開機咁，整幾個牆就當係新世界，咁其實就係自欺欺人既行為。調查兵團係必然會有既存在，但主事人明知咁多年都係失敗而回，而且佢有改變記憶既最後手段，所以就放任。王政轉以集中去保護始巨同權力，締造和平牆內世界，因為都要滿足人既好奇心，否則好容易造成叛亂。

但唯一改變唔到既野就係，馬萊每隔一段時間，都會因外界既戰亂而無奈派人奪回始巨人，因而破壞城牆。而世界又會因要自我保護造好多唔同既武器去對付巨人。

其實巨人與人雙方都被對方逼迫。諗得大局啲，就係人同巨人既衝突根本停唔到落黎。因為兩邊都覺得受威脅。所以本身島上其實係世界輪迴既突破口黎，而呢個突破就係會為世界帶黎新既平衡。

冇錯，所以呢股世界新勢力既選擇會直接影響世界以後既命運。

重複歴史定開創新一頁？

當我回覆上面時，我諗到，既然口頭上承諾係冇約束力，而不戰之約係自欺欺人。我覺得方法有幾樣，
1.九巨人分佈各國，巨人科技及殺巨人科技公開，有血統人將會移民各國，倡導世界合作

2.或者等馬萊軍事改革迎來新世界軍事科技後，直接消滅一切關於巨人既野。

3. 種族大清洗/記憶大清洗，巨人之力由軍隊高層嚴選繼承人，防止自動流入隨機平民。

如果唔係大戰後，各國都疲憊不堪然後發展核武/大破壞力武器，我地依家都未必會有咁耐既和平。不過，其實計落都只係百幾年既和平。

講得岩, 你既諗法同我諗既有D類似

要封印始祖完全無難度, 只要確保始祖唔落入女神家族就得, 咁剩底會將人變成巨人既方法就得返巨人液, 消滅哂巨人液既話, 全世界就得返8大巨人, 結合世界各地既科技, 制造針對8大巨人既武器完全唔係難事, 尤其而家硬質化形同虛設. 呢個方法重點就係要馬萊放棄巨人液, 所以軍事上壓制馬萊係必須

但其實就算有應對方法, 更重要係艾爾迪亞族點樣還債. 之前有講過, 以前比巨人食既人口係現時人口既三倍, 呢筆債點都要還, 解決唔到呢個問題既話全世界一樣繼續歧視艾爾迪亞人, 所以個故事之後必須要還完歷史真相, show比全世界睇巨人族未必要負上全部責任先得

係咪井狗喺度逐個comment負皮

我覺得反而會變成為咗爭奪巨人科技引發嘅世界大戰
你幾時見過世界5強主動放棄核武
而家馬萊收皮
首先梗係做低馬萊，搶佢啲科技同生物兵器來用
巨人科技或者唔再係無敵
但既然整得出阿卡曼呢類超級士兵
整一隊精銳阿卡曼專做暗殺都夠晒

艾倫食埋戰鎚如果睇得到鎚巨記憶既話
夾埋始祖既記憶3個人既立場都唔同
到最後好可能都會好似箂納咁人格分裂

如果吉克變節係艾撚老豆一早安排

會好震撼

仲震撼過臥底三人組

唔同，艾倫老豆只是去牆邊
果三條友去牆邊時一直用女巨能力呼喚其他巨人
（戰略是破牆時混入其他巨人裡入牆）

認同

令我諗起文明衝突論
柏拉迪島同馬萊同樣係歷史嘅主角 但因為地位相反所以讀者睇到而家變得唔知點定對錯 -我相信呢樣就係諫山希望帶出嘅訊息：人類嘅敵人始終係人類 同埋 正邪界線難以刻畫
前90集主要講島民面對馬萊/始祖巨人力量嘅威脅 直至得到艾撚先睇到𥌓光
對馬萊嚟講佢就係不得不除嘅禍根
但雙方都係為自身利益同安全而戰
我地作為支持主角群嘅讀者固然會站係島民嗰面而覺得馬萊做咗好多衰野應該冚家產

馬萊係三百年前同樣受到巨人之力帶黎嘅戰火蹂躪 作出反擊 而家先睇落好強大
為咗唔好再被壓迫 惟有自己成為壓迫者
然而受盡壓迫嘅島民4年後掌握到軍事同巨人科技 反擊嘅同時亦成為咗壓迫者
雖然好似好重反戰色彩好左膠 但諫山最鐘意玩鳩佢嘅角色鎧甲曱甴巨人萊納 正正就係負責突顯呢個矛盾嘅角色
所以我覺得諫山係希望上帝視覺嘅讀者會反思兩國立場同戰爭意義 然後人格分裂

上個reply quote 漏咗 最精闢就係呢段
柏拉迪島嘅存在意義 亦包含145代王不戰之約嘅宿願

早排重新睇一次仲撚正
之前唔係噤鍾意王政篇但原來一次過睇好撚正

每隔半年重LOOP一次漫畫都有新嘅感受
近排深深感受到諫山點樣描寫REINER慢慢步入瘋狂

一次過睇真係唔同D

我反而覺得老豆去牆易過三人組好多
1.老豆做過革命軍+生離死別.心態同意識一定好過三人組好多.實戰黎講其實兩邊都差唔多
2.一個大人無顧慮.三人組反而會因為步伐不一致而混亂好多

加上格里沙被流放同三人組登陸相差咗超過十年，期間馬萊又不定時送艾爾迪亞人去樂園，而亞妮bb又負責引啲無腦巨人過嚟，三人組驚險過呀爸都唔會好出奇

大家唔再叫佢阿撚證明艾連真係大個仔喇

講到底馬萊治下的尢彌爾子民都係慘被洗腦,同牆內人一樣.牆內人就知道左真相,係時候集中營入面果D人都要知真相.
到底最後會唔會變左所有尢彌爾子民VS打馬萊,打完馬萊打所有國家最後立國,係就好J了

唔同，始終艾倫真係大個仔，識分是非黑白

而萊納細個由呀爸唔認佢做仔、接連得知自己係廢柴、害死馬塞爾之後就開始逃避擔任萊納呢個角色

艾倫以唯一嘅優點係強大嘅意志，點可能分裂

今集証明左 艾爾迪亞人係最強既民族 一出關就屌打馬萊 得罪哂全世界

除咗佢，真係諗唔到邊個會咁無聊

從今開始唔好再叫艾撚做阿撚

叫到慣哂

動畫加埋條仆街仔啲也咩囉應該會好正

巨人好似第一次傾到爆POST

艾倫 戰力，智慧，判斷力爆哂燈，好撚型

無估錯吉克會為咗覺醒啊撚嘅「始祖巨人」俾佢食埋

試想象下，馬箂嘅情況就好似係古代世界入面皇帝新崩，而且前將軍、左將軍、驃騎將軍、車騎將軍果啲高級武官全部死晒咁。

算係對外無力，短時間之外都唔會攻到島，由於盟主出唔到手嘅關係，國際勢力都唔會出手。大家咪以為班使節聽演講聽到出晒精咁就以為佢哋背後嘅大佬都一樣出晒精，分分鐘另有打算，所以帕拉島其實係為自己爭取到一啲時間。

再講，出兵都要一段時間去準備，馬箂就唔駛講，一切要從零開始（重建軍隊中、高層、整編新軍）。

所以暫時無大戰住

難得可以一齊傾劇情
咁仲開唔開post

艾倫百屌成才
要爆post賀賀佢

其實吉克個心路歷程、真正目的

應該算係故事目前為止最令人感興趣既部份 (撇除已經解開既謎題)

講左成年喇
食左皇室血統既人唔會有皇室血統
食左隻狗會唔會變做隻狗呀

我比較想知 集咁多巨人之力為一身 體力會唔會消耗大左

應該唔會 暫時未見艾撚同時用巨人之力

單行本都已修正 正確為接觸並不是吞噬
啊撚食左王室都係用唔到始巨

如果如樓上所講猿巨暗地裡係復權派
咁佢詐死著草
目的就係免被人發現有殘黨
留低繼續收集情報
成件事就合理晒

其實馬萊可能唔知猿巨係艾倫阿哥
可能耶格只係一個好普遍嘅姓
同埋佢地通常都係叫佢吉克
萊納喺牆內時應該唔知艾倫嘅巨人之力點得黎
所以馬萊根本冇呢方面嘅情報

但作者特登留車力條命
肯定就係用黎察覺呢點

四年前巨人展:
掌握故事關鍵的男人

咁艾倫同吉克隻抽咪會唔小心發動座標之力

竟然可以爆post

我諗用座標之力都係睇個人意願嘅姐 唔係話一掂就即刻發動
不過你咁講又幾好笑 唔知啊撚一打落吉克到會點呢

猿生無同馬萊上報過自己王族身分
佢繼任人都保密唔講 佢問點解猿生咁勁咁特別 就話「到你繼承咗我先知道我嘅秘密」 然後就開始鳩up扯開話題

馬拉人好似知道痾撚係格里沙個仔

但唔知佢阿媽係皇族

舊進巨究竟點知同點搵個有皇室血統既女人翻黎？

嗰陣時奪回瑪利亞之牆應該搵艾倫去打吉克就唔洗死淨9個人啦
掂一掂猿巨，側邊啲冇腦巨即刻圍嘔猿巨

如果食咗就有皇族血統
咁艾倫阿爸一早就有啦

邊個1001邊個開新post

見唔見到呀井狗 1001有得開post呀

作者喺簽名會透露左好多情報

兵長個part笑死

突然諗起呢幕

屌 加埋你個名

你唔開台主就搶開架啦

贏到就話姐 贏唔到嘅話人類就永遠失去艾撚（島民視覺）

兵長

又幾搞笑
不過吉克都發動到少少座標之力
到時班無腦巨喺度氹氹轉

吉克唔係正係可以控制 有佢既精液既巨人咩？

尤彌爾的通道

最近睇個youtube channel叫她他tv
講好多巨人野
我見好多我地傾既野都有講
最新條片佢地估進巨係可以預視將來

雖然殘體但可以睇下

聽你講上去睇下 本身以為d片得字幕
原來全部支式蝗語 即刻閂都閂唔切

佢係對男女講果d先比較易睇

以前果堆字幕真係不了

不過蝗式蝗語駁唔到

關於預視未來呢點 佢會咁講應該都係因為梟有講米卡莎同阿爾敏？
一係就睇到未來
一係就艾撚去咗過去
一係就進巨繼承者不論時代背景都可以互通記憶（即係梟睇到未來嘅艾撚嘅記憶）

艾倫食老豆先定係睇到老母俾人食先
記得好似係同一日發生

如果老母未比巨人食咁點解老豆要犧牲自己畀艾倫食?
就係因為馬來入侵巨人食左老母 老豆即刻搶始巨然後比艾倫食自己

媽媽死咗先 跟住老豆先搵佢打針

已知
王家 + 始巨 可以搖控所有無腦巨人
王家 + 其他巨（如獸巨）可以搖控有自己脊髓液既無腦巨人
非王家 + 始巨 要掂住王家血統既巨人先可以搖控所有無腦巨人

唔知艾倫個四年有無測試過掂住女皇用座標？

Thx

個timeline係老豆出左去睇症、巨大巨踢爆門、老豆即刻去搵皇家、食左始巨、番去搵艾撚，所以漢內斯阿叔有記憶，艾撚食老豆。

有樣野chur係艾撚老母係比老豆原配，一隻奇行種食，兌現原配話要搵番老豆既承諾，但係老豆應該唔知係原配食左老母

係訓練兵團光頭教官見到佢兩父子 同係森林執返食咗老豆嘅艾撚

係因為對第二任嘅妻子嘅愛而要俾艾撚食咩？
瑪利亞之牆被踢爆個刻 老豆繼承咗進巨已經接近13年 唔知幾時會死 所以先要搶先馬萊得到始祖 再盡快傳俾個仔
唔係咩

痾撚老豆去求始祖巨人開馬拉人拖
但始祖巨人唔肯
痾撚老豆就收佢皮

馬拉人
邊到講話老豆求始祖開拖？
有不戰之約根本就唔會叫得郁佢地
加上老豆潛伏入牆內嘅目的本身就係要搶奪始祖喎

90話艾倫掂女神回憶到老豆叫始祖開拖

梟本身都叫老豆入牆到搶始巨
但係老豆入左牆之後好似又沒打算搶
當馬萊打到黎之後老豆又即刻實行計劃去搶
如果馬萊唔打到黎老豆係咪唔打算搶走始巨?

係喎 thanks

之前有人講過第一、二季動畫播之前三個月都已經出左PV
第三季仲要等幾耐

最奇怪就係艾倫發咗三笠短髮夢
喊埋
加埋個title叫致二千年後的你

但個時佢仲未食老豆
咁點解釋佢啲夢

得一年時間要畫廿幾集
仲要萬眾矚目

我都覺得應該係半年番 依家都仲未出第三季pv
打破左一，二季出pv嘅規律(開播前4個月出pv1,開播前一個月出pv2)

可能胎死腹中

親吻女皇個下睇到d回憶
艾倫老豆求城牆之王殺哂d無腦巨人
女皇家姐無反應

可能佢知得王族用到座標
所以一直唔搶
但係王族諗住等死
一旦始祖落左馬萊手
艾爾迪亞人就玩完
所以橫死掂死搶左佢先唔益馬萊
後事留返俾個仔諗

女皇家姐其實真係抵撚死
都殺到埋黎仲班咩不戰之約

咁係145代既問題唔關佢事,佢自己都控制唔到
女神咪話左佢家姐有時會無啦啦變左另一個人

其實點會控制唔到
艾倫 開頭乜都唔知 都可以控哂兩隻唔同能力巨人

其實套野都講左好多次
王家血統食始巨=被思想控制
其他人食始巨=無得用座標之力
艾倫都係要掂著佢老豆前妻先發動過一次

唔知下回會唔會坐上飛船.
艾倫發動始巨人洗腦能力,洗走馬萊人的洗腦?
咁就好玩

有無諗過老豆如果當初奪走咗始巨之後唔係拍死王家其他子女而係食哂佢地，咁佢已經操控到始巨之力 雖然佢13年任期都差唔多完

講咗幾多次 食落去係唔work
就算係得 咁一食女神家姐就已經有啦 本身就係王族+始祖

有冇諗過如果當初睇得仔細D，咁你就唔會有呢個留言

點會胎死腹中呢 都予定左係日本放送協會到播放第三季

係twitter見到製作人員嘅intro仲寫住制作中

重睇啦你

每頁都有人講

真係咁難明咩

擺喺NHK播真係估佢唔到
不過聽聞NHK播嘅動畫都有魔咒

擺係NHK既動畫有過咩前科?

好感動 巨人漫畫post好耐無開過(2) 快啲推爆佢

有人開post未？台主又想霸post啦

準備好比人負評

話邊個1001邊個開

印像中好似冇一集開過(2)

#1001左由上一手開

好緊張, 到底邊個會係1001

台主會唔會深夜推爆佢自己開(2)

咪再講#好無
啲留言有負皮又入佢數
討論返巨人算啦

我想問艾倫本身有兩個巨人之力？(始祖+進擊)?
再食埋戰巨，佢再變身係進擊個外型+戰巨能力？
定係有無很分個巨人之力岀來比其他人？

等作者畫？漫畫好似無真係畫過有多過就個巨人宿會點

可以参考下

參考

佢開照樣唔入，睬佢都傻，
仲受唔夠佢D狗屎垃圾咩

完全封鎖左佢.佢開都睇唔到

通常10頁貨仔

例牌:重睇啦

btw艾倫如果用到戰槌之力
有硬化有結晶有變武器
可以變三次加埋艾倫嘅應變力
屈到爆

站在佢立場，可能佢都想搵個理由說服自己破除不戰之約，包括喺145代王往後嘅每個城牆之王

歷任城牆之王一俾不戰和約干涉咗，佢哋都唔會再係以前嘅自己，說白點就係連發白日夢嘅權利都冇埋，秉持住145代王嘅誓言

所以當時無發動座標力量而特登輸比艾倫老豆

周圍都冇冇腦巨人可以點發動
而且依家都未知座標對進巨或者其他有腦巨人有冇用

唔係寫左話佢經驗唔夠所以輸咩⋯

收埋自己不戰
撚有機會儲經驗
除左開瓶器，任何一個智巨都可以收始巨皮

唔係

維護牆內人類社會穩定喺雷斯氏眼中幾崇高都好，最起碼都要確保始祖巨人冇落入外人所控制，羅德認為即使牆內報紙佬公佈中央憲兵醜聞、雷斯氏操控傀儡君王曝光都好，只要本家重執始祖巨人控制權就可以再洗島民嘅腦，共享島民榮耀

換言之，只要佢有能力嘅話，佢係打死都唔願意俾敵人搶走始祖巨人（不過真係俾格里沙殺咗仲搶走埋 ）

女神老豆都應該係估嘅啫
可能進擊嘅能力就係唔受始祖控制
咁就解釋埋點解佢冇落入馬萊手

其實有冇諗過艾倫變得咁成熟係因為佢睇得太多上手記憶(梟)，已經變咗半個梟咁，情形似145王控制之後d王咁先變到咁勁

利申：純9up

我覺得反而係因為得番13年壽命所以精神年齡升得好快，你見阿明心態都冇已前妹下妹下咁

利申:都係9up

咁先係主角

身體年齡升得快就係巨人化能力副作用姐
咁精神年齡升得快應該就係睇得回憶又多好多實戰經驗

利申：一齊9up

終於等到

其實好想睇艾倫1個連打10隻巨人

不無道理
作者話97話艾倫get到法爾可想講嘅人係女仔
係因為受其他人嘅記憶影響

暗示艾倫仲係處男

有朋友問阿撚食咗鎚巨會唔會多13年命
諗返起百步蛇個笑話

無限續命

睇翻頭10集，發現作者畫功大有進步

以前諫山創筆下自帶顏藝
而家每個畫面都清晰可見

其實唔止，早兩日我由84翻睇，都覺得進步咗好多

以前睇得真係好辛苦
不過畫左差唔多十年，畫功仲係以前咁就大鑊

本體結晶化已經係好強

又抽開瓶器水

1001

我搶